405 大家點睇？

今日落左好多

唔好掂住

係咪收租野 都要睇定D？

呢檔野等肺炎完左一段時間會回翻上去
以前住係廣州最旺個幾幢野就係佢旗下
手頭上持有唔少貨

垃圾

佢有座武漢地標寫字樓，已經減租免租。
負債比起其他reits高，即係有資金壓力。
呢個時勢唔好掂中資股
利申：重貨香港reits

呢隻野依前幫我賺左十幾個
依家5號仔衰左 有閒錢想入番隻lucky 股

好 可能再睇定D先